‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [204] 無人開po代表咩

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

正評是我比的

代表維巴唔開post了

We want you!!!

悶左成日 cy果邊又想出賣港服玩家 唔知玩咩好
準備扑暈自已 有音樂台tg我
thx thx
998

首頁太多字
如果縮到2500以下
咁禾地都開到po

禾大侾去咗冰

是時候回家了
來真龍吧孩子

弱了？沖涼？食緊宵夜？食緊囡囡？

執下先

以上皆是

收到風 同時進行緊

夢遊沖住涼食宵夜同時食囡囡
不愧是大佬

加多樣,上緊連登

真風突爆咗
真火你話慕慕冇用
咁點玩巧

真龍建築 / 打定資源準備下隻真龍

禾千辛萬苦
打左成日終於打曬3箱

我街場打贏咗三場了終於

G前明明都有啲新入坑嘅巴打
好似唔見晒蹤影

平衡龍俾遠程用
但依家真風遠程既話都唔駛佢入埸
所以咪暫時無用

咁打乜好
真風升建定打定啲真顆粒

隻驚得真龍好玩
玩極都打唔到真龍果班咪棄

練隻火法玩玩
配火弓 一流

我係度 幾時送ac

可以照打既 唔打真龍隻game都無野玩

唔是你啦
係問首抽/買首抽嘅巴打

咁打住真火先

照打真火啦,慢慢打,突爆左遲早會有用掛(好似係)
座建真係唔建議浪費時間去升
絕對唔會因為你升左上30lv多左50戰力就由過唔到變過到

我儲緊水章
希望下隻係真水

唔升建仲有咩做

輕鬆龍絆

遲啲出真水會半減 到時慢慢掛

無 所以我棄左

幫巴打過真龍
量產水晶熊

是時候回家了

場都入唔到 都係del咗佢先
31號先裝返啦

唔該大佬

收到風 冇風斧 真水入唔到場
新入坑好時機

珍

聽日抽到槍打真火咪回家

吉吉
你打左真風未

仲抽槍 成街都係

出風斧
可以安心咁升蘿莉了

小妹新玩 抽到暗弓暗龍 可起手？

最正嘅首抽
聽巴哈啲人講 賣最貴

冇利維坦得老夫玩唔到莉莉

玩水奶

老夫莉莉唔係530咩？

但老夫有得雙修喎

練隻奶好過，除非你可以頂配
唔係一街都係好難搵食

姐姐打後冇曬大奶奶

係喎
後面出果啲都洗衣板

那有530
我仲刷緊章
低進度緊

利維坦下個月都可以雙修

垃圾老任

有矛龍肥J圖
想換埋#1堆圖
但我唔係好搵到，果然超人棄

宜家唔係雙倍？再買雙倍
神速齊章喎

3埸真火 有無人打？

要等全巴出手
收埋勁多丁圖

我

冇毛又跟唔到大佬添

跟2

係咪慢左了

-槍 奶

我槍 想打

我槍

-奶

真龍 練兩隻角好似穩陣啲
遲啲升隻水奶先

無奶 大家可以回家啦

感覺奶係最缺

話左
上面仲話聽日抽碌槍

不過吉吉好似比較易玩
短奶G都技術流

奶最緊要都係學點拉斷果4次核彈姐
其他位都無乜特別

杜汶澤喱騷新女好撚正！！！！

練緊槍拉龍 但成日跟咗第二個

用槍拉龍頭

好似係整容假波

hi...新入坑
d朋友又棄哂坑 想練都練唔到
入whatapps group d團又比人ng
差不多可以搵新驚

有冇奶奶攻略
幾時要行走斷緋紅?
幾時開盾?

禾未升 想睇下

你可以問bryan入tg group

第一粒火球
行字彈出黎果野就碌走

Ching real gay

升埋佢50環都係女50>男50
貼post未

@熊爺

我都冇入谷
未夠一個月
不過上黎多啲交流下
一齊練下真龍

肚臍果塊布做咩事

去街場練進步神速

再落40環

我發覺G巴唔會理我
可能我打真火打得太曳

你真係think too much

2男2女 代表你係雙性 男女都得
所以都係機佬

G巴🦵🏻

好似有一排冇見過飛巴
好不安

禾大佬一隻手上連登 另一隻手攬女
你話佢點覆你

其實IG d 女成日露對波出來係博咩？？

大佬個50環數同禾一樣
四星水短幾多

我呢啲古人無玩IG
原來咁多野睇

梳眼殘

巧羨幕

今日先出現咗

係咪真係咁多瘦底大波呀

冇遇到

執過黎啦
正常唔合比例
瘦底大波可以去做Victoria secrets 啲model

Vien bb都叫有啲肉呀
有啲成條柴得波大

但其實有啲肉先好攬
骨感果啲其實會有啲痛 骨撞骨咁

現充熊爺原來食女無數

我用公廁莉莉排一場最少要10分鐘

點解咁講
又B
搵返以前心事post
就知我拍過一次拖咁大把

上黎搵場
不過夜了

邊個再話我係G我就扔爆佢

我公廁槍都咁上下

上黎搵場可能仲難過排街

中大淫腳

Gg

點會啊
唔計真火
真風秒入秒爆100%團喎
除非我拉龍頭 咁就-1000%團
我見你地晚晚真火都勁多人打

講莉莉 係度都係悲慘

中大email 果款身型好似正啲
不過再肥落去會變C9

咁你而家有冇女

好似瘦啲啲好啲喎

瘦返5-10磅

所以應該練多隻水奶做後備
好似真風咁 我都練左隻火奶 費時成隊都打手開唔到波

冇野好討論掛 我依家都係日日係度刷銀章 升建築 唔知幾時先儲夠可以比你地carry真龍

真係好淫

solo到帝超？
如果開場可以上黎搵人入/搵場

好正

我通常都係用毛搵街場 體力打珠或者錢 感覺上3毛換25體抵d

屌你屎忽牙

未升爆祭壇？
咁要磨好耐珠同錢
但升爆左祭壇 啲珠都係留黎做儲備第時升人
反而帝國要密密打
龍都好似要打
唔夠血核

屌禾大佬
食屎啦

有200甩

想弱了
聽日先9up

G持維巴上黎傾計

你拆過534

冇

未 我平均咁升 全部都18lv左右 我都係玩左半個月 d珠打極都唔夠咁

打活動幾打

想打真火 角色有莉莉 水槍 水奶 兩隻5星水龍都0突 應該突爆邊隻好

千奇唔好練莉莉 如果要打真火

純粹打真火計 就水奶老夫易D農 因為而家缺緊水奶/水短

但你要知道而家出左兩條真龍(火風) 兩條都係平衡龍 老夫亦都係平衡龍 未來出既真水都係平衡龍既機會幾大 係既話即係真水=老夫 真水可以農 老夫要自己俾錢突

ALL IN既話我都係會揀水蛇+莉莉434 就算難就業 莉莉用黎打好多關都爽

課長另計

本身諗住雙修
突利維坦就練莉莉 水槍
突老夫就用莉莉 水奶
選擇困難

同埋補黎計 一係緩回 一係開場能量呢2隻係比較OP好用 爽AUTO迎擊
偏偏水奶係流流地 你諗你啦 睇下你有幾多資源去玩

咁都係突利維坦好啲 唔該巴打

其實都唔急打真火 條龍都無用武之地
將幾粒晶留嚟突火龍打真風仲好

唔知宜家有冇真火團呢

火屬冇輸出角
依家用火苦打住先

我窮 資源要就住就住咁用 我覺得睇住3030個面版好爽 好多血

記得清體

冇人了

過檔時空貓

狼，泳貓，唔該

靜到 執未？

Between, 終於唔駛為清翼煩惱

禾抄完人地隊就入場auto
代表乜

代表機已爆

冇乜心機打

weak到20條毛懶得清

近排真係毛都懶得清 蝕左十場真龍

Hea打就爆機 太易玩了

係到呀，操緊石等下個pool

想問下真龍係咩？ 即係降臨？

禾個心

仲有7分鐘開始維護

各位清晒體液未

維到幾點

時空貓好正 可以棄g男人了

3pm

屌 唔記得維護 仲未開箱

禾仲諗緊升唔升水補

岩岩好清完體禁唔切入去升建築

升

尋日提咗幾次

除左打真龍都冇乜上黎

玩得?

歐洲仁都棄驚了

升 呢到都唔夠奶
升多隻機短

你升左邊個用水槍curry
btw 升囉

垃圾驚維護半日

琴晚佢有新招
cancel噴火

水補45環夠唔夠用 me窮能

點做到

喂龍 每日任乜野都冇做

牙妹

唔巧咁啦 呢d好快手清完姐

Siu4 條龍驚到係咁震

時空貓

去咗未來 幾時先見到阿妹
會唔會好似超時2咁 去到爆機前先見得返

巧 一陣升隻水補45環用住先
唔夠奶水先升ex
真。4機佬先會上50環

玩緊了 已經唔想玩其他驚

一開波個25隻是咪可以9揀

喺掛 我都唔知

最緊要係兩倍箱

好似要卡得好靚

抵啦

日任有石又有蜜糖都唔做
清晒每日箱都唔使半甩鐘啦
全程auto

呢d素材要每日慢慢累積嫁

頂 唔記得清埋果50體
Btw想問下你地玩緊果隻公主連結 果d名即係邊隻角？同埋你地玩緊咩ser？
見過多3日有限pool抽咁 想到時先刷/買個岩角用既初帳黎玩下

今日force update 完會唔會跟返ratio咁賠骨灰? 冇曬d骨灰打唔到真龍想死

鯨蛇會唔會直播整3d

大家係唔係玩國際版

任回嫁喎

毛任bug架wo

窮撚bug唔到

仲要回極都唔加價 好佛

好似國際版先有中文

150露都150石啦 回36隻打到7場啦

點會呀 送1500石 夠回30次
好過抽垃圾

未試過回到3次以上毛 唔知唔加價

月月即係真琴 純即係黑騎
智就係智 公會戰人權角
玩緊真步真步ser
過幾日應該開呀婆pool
抽唔到呢隻可以唔使玩

我爆晒d石回體⋯⋯⋯

得兩抽點抽呀 單雞驚又唔想課金

儲石all in 呢個pool應該會double埋3星出現率

課金當買驚

其實冇都ok既
公會戰6又帝會curry 佢一個夠頂人地成個公會

呢排成日都係咁

我得番600石⋯gg了 下個月所有石allin希望會中

想問入公會有咩條件？

終於抽到

喺基佬就入得 直男唔收

基佬會玩公主 我唔係基佬 扮基得唔得

問下禾大佬S巴

S巴都升水補同我地班清泉爭飯食

1月會戰派唔切點抽

個pool開幾耐

前幾日抽槍符果時抽到

好似3日咁大把

me too
weak 到岩岩，先法國維護了
禾連真龍都北球仁去左打街場開曬3箱

得3日點抽

禾通常都讓俾人打

今日有骨灰賠就可以瘋狂打真火 , 求curry

抽唔中唔駛玩⋯去掘石先

有話賠咩

應該會賠掛?

維護前都無出公告，應該唔會啦

其實冇咁嚴重 6又帝會curry禾地
入會冇咩條件嫁喎
公會戰盡力打就得

完左今次會戰想入會 鯨蛇

Btw 仲係全隊得r7無力水

咁狼劍又係邊隻
阿婆即係黎緊果隻？
咁到時先搵帳玩 一開始得咁少石 都唔夠10抽
要係咁刷先夠
都係到時先試刷

狼劍即係真琴
係, 呀婆個名太長唔記得
買account應該容易d齊呀婆 真琴 黑騎

我都係R7 長期最低傷,都係靠各位大佬curry

禾諗住踢低分過你果d

小妹刀想為大家出一分力
但禾矛石鳥

比次機會

佢係cwy喎

突然間想食腸仔蛋

我今次SH咗好多掃地 下次應該升得晒R9上去
今次得幾隻打得 對唔住大佬

掃地卷又要sh 我掃到全身得番200張

冇驚玩好悶

一齊公主

我跟咗30連車 但是整錯咗黃龍槍
我洗唔洗整埋黃龍刀 下次光團

沒有廚師腸，
食來有意思？

脆皮芝士腸正d

德國洋腸仲正 又想食了

落緊去eat尾圍大快沽早餐

唔記得清任務shit

鈴奈

德國腸禾都中意
配杯黑麥啤

到時整返個跟咁多位大佬一齊玩先
日日清完體 又要等回體打野 真係好悶
由期返工時間

係咪今日送5*卷？

上次家康同新手包5*卷都中重複，我DKLM

幾時組團黎lunch鋸洋腸

重抽
有都儲起佢

係
重覆好正常啦
我都係當送3000露

程巴 公子你係咪會挽

會呀

咁岩撚緊時貓

升r7 d野係咪唔比乞？

係 金色裝唔得

嗚呀
過左兩倍

得純r7左

淘寶無真步ser買

公子其實玩咩

屌佢老母 7大罪可唔可畫多幾頁

有呀 你想要咩

禾全部都要

岩岩用app睇 問左幾間都係美食服
有無link 過幾日等佢出限時再搵

過黎搵我鋸洋腸

now

旺角有咩平靚扒扒介紹

黎禾到鋸

你now黎我都完lunch

想升把刀比武藏打活動
430 定520好

去太子食金鳳

真係玩堆公子

食鬆肉粉
新果間金翠反而好d

慢慢嚟 禾唔知你係咪會繼續挽先問

排隊排到癲 今晚先出去

有d時間唔使排嫁喎
Lunch後至dinner前

等fd子收工先出去 一定爆

你諗唔諗住用武藏嚟打真龍
用既話咪530 唔用既4星夠做

屌，果陣得兩隻5*都可以重複

暫時最難打嘅關

re:diver?我尋晚搵到有

唯一好玩既關

未清體毛

大隻仔

可以殺隊友既關

This is so great

普通龍關就好易打
真龍你當Mon Hun 歷戰龍
一般都要協力先打到
好似有癡線佬solo到真風

不做嗎？

訓死咗冇清體毛

Me too

時空貓睡覺睡到冇飯食

ME2

機鼠

做

其實醒過不過冇留意今日維

肥婆

時空貓一開始隻紅色肥仔洗唔洗打?

邊間酒樓有黃金糕食

咩黎
舊式點心？

想買底新年煎 冰到有

維巴gif圖

聖安娜 可唔可以煎舊比禾試

今晚jj佢先

halo新手想問下，你地所講既打真龍係咪降臨黎？ 通常幾耐開一次？

打佢既原因係咪報酬獲得隻龍去突自己隻龍(eg.碧龍)? 嗰關卡戰力要求係咪好高 ？

Thanks

我都係叫母親大人煎

好掛住以前中學時期拍拖嘅感覺

鐘意千層糕多啲

好粗

好想食泰國椰汁鳩 邊到有好食既買

應該好熱或者好大 點解會喺好粗
笑4

九龍城 由細食到大

我食糕點都去街市買

印尼年糕先正

好耐冇去買牛肉包

姐係黃金糕？

有間好up w嘅泰式串燒檔好鬼好食

真龍 暫時出左 真風龍(即係碧龍) 真火龍
你當係普通龍關嘅歷戰任
一星期可以打三次報酬箱，狂打都得 得任務報酬 冇箱咁解

唔計箱 任務會出 1-5粒真龍珠
要4突好似要480粒真龍珠

戰力要求暫時係
45-50環，4突龍，4突真龍抗卡，5星3階/4星3階4突武，雙30祭壇，雙16武器建築面

星期一至四特別熱鬧

維巴

仲有咩驚好實況

你地唔答新人問題
好失望

RAFT

講緊食好忙

同禾玩pubg

悶撚死啲觀眾

個po執得

Mikiki去巧近喎

禾辣殺黎

唔鳩up個post死左啦

唔會
大家都想睇你渴死餓死被鯊魚咬死

學到野了
遲下星期六返半日可以收工去食

諗食乜

辣殺先有效果
玩hitman?

請討論龍胖

就係因為禾唔會死
先悶死觀眾

9up都要理下新人
被人無視好慘慘
小圈子

完 31號見

畫畫/ maya 啦

玩human fall flat

禾都係新人

巧貴

食猛男

又黎

仲悶

我以前正係識 .gun
融入唔到

你有咩驚

求帶升lv

l4d2
dio2
raft

.GUN

笑到抽筋 救我

巧牙 打成長G路 禾用光苦curry尼

我都融入唔到

去咗叫雞食

買呢隻玩
好平
又低能

小妹刀系萌新

咸蛋？
咁多人鐘意食既

新手救燃亮

一定要試咸蛋黃雪糕

成個post啲人都癡線

初級先得唔得
我怕唔夠打

4mk紋身

得你係最正常

998

禾開咗 183 4633

You too

一齊組隊升lv ok?
中央廣場等

入左-1

我仲刷緊首抽

ok

B害絲打

好正喎

最好搵到人夾埋一齊玩黎解謎
Solo好似會好悶

我返去買埋先

真係有場 多謝帶升

梳我死左

又發攻

等埋我
唔夠石傳送 要行過黎

我carry左你
打完房號會成功戒賭 唔好再抽非限pool喇

維護完又有5星

維護完又有3000露

維護緊
都唔知佢地打緊乜
仲話刷首抽
影低晒你班癡線佬啦

依家左4950石加十抽
只
妹妹爆死後冇課過

龍胖精神病院上線啦

維護完又有力架

姑娘我好肚餓呀

原來KissXsis仲有出
睇返先

一唔一齊升lv

好肚餓呀好肚餓呀好肚餓呀

食唔食賜仔蛋

玩龍胖仲貴過玩馬會app

可唔可以再開 檸檬好似就黎行到

有冇得再碌快啲

禾要腸仔雙蛋

你幾時打真風龍

要搵大神整

熊爺唔該 禾都想睇

佢喺院長嚟喎

入得

未？

肥婆整比禾食

我冇課符行得好慢
真係要課個符翻黎先
移動速度+50%

一抽中風斧 你問我答

護士jer jer話人工低 唔do 做晒

2:06抽?

扑ed

其實放入PS 加速 再output 返出黎咪得

終於行到主城 人呢

東醫等

風斧好唔好屌

冇電腦用

屋企冇焗爐

把聲幾嬲屌

你搞

痤瘡g

傻先抽

鯨蛇不如改名做龍胖hater

屍歪hater

冇人

冇焗爐既屋企點叫屋企

到咗東醫未

咩驚黎

失落的龍胖

原來我入錯server

魔力寶貝

冇電腦用too

鯨蛇爆咗RE2啦?

真步真步王國 東醫等 準備開車 打雙王

太輕鬆兩日兩線爆左

輕鬆

個名唔掂

0分

新風斧同龍既然唔係限定pool 咁係咪姐係遲d5星卷會有機會抽中

等到聖誕都未必有

我估幾個月就會RENEW一次5星卷個內容

想要光補

想要光奶啊

無得玩龍胖反而推得快咗
證明大家平時都係掛住玩龍胖先唔推post

下次renew應該3月尾

POOL細易D中 2:06一抽中光奶

我新入坑 冇風屬係咪都抽得過

3點先維完dnlm
冇得玩龍絆好想4

又唔係我屋企
我屋企有架

咁禾個個叫咩 冇焗爐的話

4

抽 依隻唔錯

其實禾刀冇

講緊隻熊貓定女斧

女斧
熊爺要睇用後報告

唔喺限定 可以唔洗抽住

緊排成日唔記得自己做左啲咩

今朝差啲刷左兩次牙

禾系唔系有老人痴呆

有光波爐冇焗爐微波爐

收到風 熊爺普攻>雷鷹

唔好用我ok?

仲有D咩動物可以扮龍?

有光有微冇焗

好嚴重喎ching

有mci

打得飛機多

禾試過行去廁所刷牙
入到去變左除衫沖涼
開水先醒起岩岩沖左

Netflix 竟然有 toradora睇

冇風屬 係咪就抽得過

430好似係

打活動是但514都夠啦

冇風屬依隻人仔唔錯
無/微課可以等幾日有真report先考慮狗唔狗衝

求link

禾隻姐姐終於有出場既雞會啦

有冇得救

之後接住係情人pool
出限定既機會極高

聽聞一日畫一幅畫就救到

依家係龍絆日限先特別OP姐
家康係因為暗屬無5星

課金抽

都得既
514好似仲用得少d錢

好好珍惜剩餘既時間

Noe妹唔該你幫幫佢

鯨sir 我地地獄見

所以無課/微課就留嚟抽限定
追追下就會歪中常駐

無風角既新手可以抽下

禾有兩條lin
一條有限好撚貴
一條冇限好撚平

打手有幾可用434武打珍龍 臭G唔計
武藏仲要近攻 梗係用住514先
遲下睇下珍水咩料先決定上唔上530

大佬教路

禾個仔成個毒撚咁 唔出街 又要叫外賣

rich
禾去到19碎先第一次食外賣食

毒撚唔好咩

等2點下午茶

禾大佬gtr教落
禾copy and paste

想叫50蚊六件g

幫你慳家喎

以前都成日等2點

其實幾好

2點就有咁好？
我樓下堆茶記全部要等到2點半先有

大快河同大家樂都2點 食個雞脾加個西多飽飽

係等2點叫下午茶外賣

無龍胖 去主子掘左4000石 唔好爆死可以嗎

Thanks

普通龍關係邊度打(打到第三章係咪未有？) , 同埋咩報酬 ？

等大波金毛先抽呀

阿婆呀ma 其實唔知咩樣 但呢到大佬叫抽先去抽

要一套
不了

咁索既

巴打玩新ser定舊ser

E巴有玩火紋?

新ser呀 都係前幾日先開始

慢慢儲打競技挖多D石
出呀婆先抽

3v3跌跌下去咗1600位

尋日先開始首抽,但比班巴打叫停左,等老太婆

之前見到泳裝好吸引抽左9000石 出左隻重複既真琴就無喇
女神石換到盡都升唔到四星

講公子嘅時候喺日頭 玩龍絆嘅時候喺夜晚

咁應該冇夜晚

龍胖po 夜晚得數字架咋

抽老婆既game 係咁

密碼嚟 玩開龍胖都明

沒左龍胖既早上
人都精神左

71話二乃

同第20 爭130幻

你同S巴出曬刀?
明明琴日都冇差咁遠

無開老貓半日
想4了

禾仲有一刀

準備抽3000怒

挽時胸貓

次次起身都19變21
到底係21果隊係早打定尾班車先打呢
巧刺激

如果攞21,禾棄驚

Sor 禾打得唔好

根基

禾物隊RE左一次搞到伊莉雅死左RE唔到打小左6-10幻

好似夠戰力就可以打
去活動果邊睇
咩龍族的挑戰類似嘅名

樓下就係無依類快餐
得普通茶記3間

我都想知係新定舊ser多d巴打玩

可唔可以支持我一陣抽5星中new

舊ser巧似仲難追

好啦 見你咁慘 俾隻暗弓你啦

有了

俾黑人風弓你

想要

暗弓同暗老夫係最強首抽喎

GG了

New 好過冇 用黎打活動

無運真喺要認命 加油搵工

咪就係信左玩暗弓玩到而家

加油call g

開隻火短比佢等佢贏莊100蚊

禾地冇夾刀
基本上除左S巴6又巴佢地兩個
我地都係鳩打

可以帶我升lv未

callg都要搵工先

292-1521 成長超
有冇大腿入黎帶下

屌你 東醫等咗你一個鐘

2個server都冇人
You fake 9 me

-2

你地班仆街
第一次課金抽5星就祝福我中暗弓
好啦 中左
之前送果張就祝福我中火短
屌 又俾你地講中

我都好有信心係3000露

我企咗喺到 你叫咩名 我++++you

唔係呀
你刀打得好好

好啦 咁就俾隻黑人風弓你啦

好想要風法呀
想要大波弓呀

去公會小屋一齊call

禾呢幾日真係鳩打咗 sorry

多d嚟

如果今次我中火短
我淨係用火短打真風

仲以為係日本時間3點維完

我叫飛翔的檸檬

唔緊要，你每人課返2000石 is ok

+咗

每人一隻老太婆 課到有

4mk confirmed

祝福你中風法/尊啦

中！

明明鯨蛇先係4 mk

熊yeah 祝福大家
中光斧/光奶
因為我想要

鯨蛇=4mk + llc

鯨sir 韓星樣ok? nob

冇正冇句唔巧屈

龍絆hater改左名

原來真係靚仔
都正常既 唔靚仔又點夠膽出嚟見人

禾係受害者一號
被撚狗

有d似金鐘國

佢有老婆柒得去邊

是時候搶鯨蛇舊名

開ser未 番工冇野玩好悶

2分鐘後有3000露拎

做廢青悶到 又唔記得清體

能量已全回復

抽啦

光榮結束營運

入得

未

終於到我中

10抽4彩中曬

無5星必中嘅

無新通告

更新都更新唔到喎

仲以為會比多D毛

有冇junk風跟

維咁耐都未派好券
開ser黎把撚

營運團隊將在維護結束依次發送「★5角色召喚券1張」。發送完畢後將於本公告通知。

慢慢等啦

屌佢老母 燥 刪驚

隻風斧勁到

有冇真風？

100%團
3場

槍

隻風斧一用就覺得勁到震,唔抽正ON9

？

2543715
真風

乜都冇

辣殺驚

-3

人棄驚冇人玩

-1

全巴做咩走

我入嚟ng架渣

2543715 -2

全巴唔同我玩
DEL驚了

轉街場？

我辣殺會炸仁

禾OK

唔驚

回一次毛打6場超迎
好佛好佛

-1奶

屌, 真龍要5條毛先打到, 冇骨灰打條毛啊? 果斷棄驚

2543715 -1 大奶奶
真風

6又bb

開場係咪要用毛

用毛開 短表示happy

入唔到game?

依場唔計 我換部電話先

執jer

4129522
真風
連續3場

我成日都唔識睇招風

2:15 1:15

真風無爪BUG修正番
300石

屌 真火貓爪出返黎

咁都派石
真係花式派石

想4

300 石都收到
5*卷竟然冇

2657983

慢慢黎
2隻大大力

即係邊下

熟完身 100%了

畫面卡死左

ng

是咪FULL左

一定係iphone既錯我岩岩先死
一定係

前跳後貓爪

開第二團

2253843

唔好亂入
岩岩嘅兄弟入返黎

又有300甩

7480036

7185885
會斷線嘅

熊yeah嬲左我 molamola

-2打
仲有無人打?

咁跟住龍絆既各位巴打玩新ser

無得用毛solo

應該冇人會回體

真步真步

張5星角卷呢

時間貓冇得skip劇情

見到石人?

無人打石頭
8605356

係,你睇到BK左

有冇莉位

又有石修 好佛好佛

一滴

9659083

換左電話100%
下下都拉唔到個頭

Thanks for 100% curry

謝咖哩
連續3場100%左
巧開針

要打130甩水銀章先挽到補

太易挽鳥

任auto 架喎

2日6場每日箱就有啦

而家用毛開先抵 要打

掛機等人打

水帝D街人勁到...

會kick
吾挽鳥 甘麻煩

時胸貓挽成點

仲有100甩4突畢業

三箱4x

禾仲係0突

有無真火

咁啲體唔auto帝超用嚟做乜

莉莉真喺好撚正 cy最靚女角色

我打，我水槍

刷四葉草

-奶 -短

啲毛留晒黎打真龍

禾都唔知 打錢錢掛

屌 個波比po好好siu

We7女add我個post

咁正

我仲未有5星券嘅

我屌咩
更新咗之後成日有人斷
係咪on9

我岩岩單抽卷黎

送石好佛

想要光斧/光奶

扑

更新完就無晒人 代表啲咩

之前個新年活動又話送翻粒鋼同匙
好似冇收過

人棄驚

中

係碎唔係成甩比你

我知呀 但係都冇

有無人想打真火？

你冇打過個活動？

應該有入驚就有
可能收左唔記得？
都好耐之前下

要打過個活動架好似

跟一場ok?

一早送咗啦

呢D補償有時限拎

開唔開一場真火, 點點巴同我都想打

公園有個阿嬸好人嚟
屌撚成亂咁係地下屙尿

屌撚人

真火
8405809

天水蝗城

等短開?

啲鋼碎都好耐下
我碌領獎記錄都碌唔到
Keep 14日

無所謂架？

-1短，莉

睇番公告11/1已經派咗

短開, 拉龍頭會好D

好，短開

派咗之後嘅7日內要拎
唔係又送番比CY

再巴開唔開真火?

10MINS

再巴密密打 滿突未

有得抽呢咩

跟唔跟真火? 差只莉

要開工

未 ？
用緊啦喎
隻熊貓好屈

搭咗時光機啦

竟然會缺莉莉

冇莉莉咪雙槍打

扮工

我應該打多個星期先夠

佢cy員工嚟 內部測試緊

我見個pool寫機會率個度都冇佢地份既

我仲差390甩 冇左再巴curry典算巧

3熊yeah 打真水auto都贏到

咁我都差唔多 差90甩

火定風

Hi 我係新手 未打過真風 呢套硬件夠入場未？ 睇過幾條片 有冇人可以陪練

你未update玩 beta版
試緊新yeah啦

仲未派五星卷係咪想收皮

夠
想唔想打
我可以打兩場
岩岩有10毛

升咗5*同開埋招lv3技先

風滿突左 火差90

唔夠

唔夠咩？

玩野

夠入場 唔係好夠奶

得2300血
無LV3 1技又少左8%補血量
補得切先奇

唔可以有遠程隊友
智障補要救自己

1技lv2

80 lv 45環

仲未送卷
棄驚了

咁睇來要上 45環

基本

team 斧

細蚊仔先玩火斧

要長打一定要80LV45
唔係要係到搵人帶打

夾三隻🦵🏻 又得唔得？
斧刀刀

第一個紫圈都唔知捱唔捱到

係咪要上埋5星先得？
無乜露升

5887968真火

講真 就算40環打到人地都唔想carry

咁2000血都得

咁就得 高配+熟練計

想問下 水短配攻龍夠唔夠頂真火

近戰一定係攻龍

-2 槍 or 1槍1莉

加攻嗰兩格有咩用?火奶唔係食血?

想喊

水短係配攻龍既 不過係4突利/水貞

幫果3隻要頂配先得
唔係有機會紅圈完轟牙全隊998

5887968真火 jojn us

65%血
20%攻

兩隻水槍打到時間到
成隊要檢討

-1 槍 or 1奶 or 1莉

果2格又唔洗材料 一定升埋佢 回血formula 攻都加成 不過冇血咁多
你升5*又多10lv
佢應該上到2500血

肥婆打唔打

開得上去,用少少魂點埋果2下加攻唔會唔點掛

口一咁樣夠皮未？

我係利 依家唔知升槍定短好

夠啦
來打吧
我有10毛陪你練

冧巴

試場3槍先

夜啲 去買雪糕

是咪打真風？

梳

你開場丫 我昅多兩次攻略先

Sor冇睇

隻水槍淨番分半死左

玩槍唔好咁貼王
9087628
仲有一字燒可以好似spawn巴咁只用第一下普攻吉吉

如果目的係想增加入場機會 咁一定係升短

gun

0469696
陪練團

有時驚行太前燒死唔敢吉

又冇晒人

一下一下吉

入黎鬥快死

係後面碌一下唔敢第二下

淨好多位都吉到既 而且都應該留多少少免得督快左就燒焦

平手

開場核爆前可以打一套存sp

4652737
陪練團

謝curry

好感動，謝carry

sor,我企太過死左

去跑步了
晏d再玩

開場真風，有無人打

其實中緋紅係禾錯定隻奶

癡線 1分15同30秒嗰兩嘢都未到就打死左

我食得太多風 梳

體驗左點打未 ？

2：15放疾風彈之外會9up一輪 要走落地圖下面準備跑風
風出左之後要向有白色底果個風既方向慢慢走到去12點鐘方向

真火any john

明明哋 打得太快未練到變身硬接嗰兩嘢

整把430先

典解我食完分攤之後會得返丁屎咁多血

唔豬哦
過左關就算啦
係可惜冇三冠

見親攻略啲人都係八點鐘跑去12點 而家先知佢識轉

打多幾鋪就有啦

佢有機會係4點鐘 睇邊個風有白底

佢隨機
有時最左邊開始 有時最右邊開始
要睇邊邊有白風係底 就邊度開始先

唔該各位巴打
咁應該冇了
有一個星期冇on
果個活動剩係臨尾衝左兩粒沙

宜家應該一街都係1:30 左右完場
唔使點練單人接點名都得嘅

入左od會痛好多 奶要變龍回先回得切

連登有愛 我愛連登

準備迎接真火吧

咁可能真係冇入驚 錯過左

我有入場卷 齊角色 但係龍得0突水貞 3突4星攻龍

超人棄 刪驚了

Gun

等之後歪中利維坦先打
暫時打真風 4突左就可以拎去打真水龍

真火?

GUN

時空公主伴身邊

金剛晶突爆水貞啦咁
限定又唔驚會歪

5星券幾時有

棄驚了
派再卷先裝番

佢玩水槍好似

把酒問CY

得一粒咋大佬

見到隻奶無拉都唔閃就係你錯

唔好教壞人升隻會後悔既野啦

齊角就緊係玩水短 同水貞合哂何車

搵熊爺咪得 佢cy員工

咁唔好打住喇 慢慢月供啦

千祈唔好升水貞做突爆100lv
真係好撚廢
唔是講笑

最穩一定拉斷 有時唔知佢target邊個
多好多輸出空間 石又可以放靚靚

有冇真火？

@庫巴

我好想要水貞
莉申我泥鰍已經滿破多一隻

想抽光奶

突滿咗又後抽到真係十個灰

幾時有新光奶

水短正路都唔會用
傷害真係

我個心 好撚痛啊

試過三次

卷呢 屌你

我宣布以後唔再打真火

要相信雙護符

667 1908

百屌成材
屌你CY派3000怒未

等緊3000露升我隻克乜野啊

又有
.gun

又50環 .gun

雙符break特攻利維 點追阿

300石咁快派
3000怒咁耐都未有
我開始懷疑係咪誤會左佢個公告
5星券係新入坑先有

收到風cy諗住派一張5星再補償一張5星去彌補拖左成日

-1 槍 or 奶 or 莉

我個心...

無限loop 執笠先派

5星券
肯派未啊
就黎棄驚啦
派未啊派未啊

仲以為隻狗血戰身亡
點知有課金道具減左傷

如果派五星龍卷就正

召喚四葉

221 4410

仲有位的話跟 g

咁想要老夫

221 4410 入

full左

拎隻補去害下人先

課金狗

咁快農完

點死既

第一次紅圈cancel 左補, 搞到唔夠血

5星券

送未

以為有

未

8630212

肯派未

叫你經理出嚟

想抽咩

sh

光奶

Metoo

禾係熊經你

me3

想打多場真風

又爆毛,有茅人打真龍

開吧
我仲有5毛

又咩事

填海？

943-2971

隻槍斷線?

連線已中斷？

係

發生咩事都一定好過同水晶熊打

得你斷

用432都夠血啦

怕1001

又派一千幾百